淘仔耳機集中討論貼(46)選擇多多 耳聽為實

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失—>寄返大陸走黎走去都係時間同錢。

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

新人只知道誤中1001要開post, 覺得唔啱嘅巴打們可以另起post討論

poor j new hand lm

新手留名

發現title打少個 -

新post 留名

咁我都唔知點搞好

試多次公模，ok就去馬

why not both

耳聽為實 新人留名

睇手工

買maverick 3 未

無買

咁又過份得滯

jaga

你買 我聽

新手LM

冇錢, 不了

jage

咁我照搏下，無理由而家縮沙

諗下個面板圈玩好過

華匠港版第一滴血

Btw 港行 保養已延長到兩年半
已經買左的都會自動延長

兩年半

紫珊T1 係咪伏野黎

紫珊姐姐

fiio 嘅fa1 如何 有fd推呢隻

呢個價我推星雲

咩係面板圈

又要拎我隻cm 215出嚟

冇 真心 UI OK又stable 國產品牌得lotoo
ibasso
cayin
Fiio
Hiby
都有比較多人講有問題

錯字
面板 點玩

我都用緊國磚 完全無呢個問題

N6II 仲未見有問題，應該我好好彩。
只係播緊佢會做暖蛋

淨開機擺係道都有少少溫度feel到

Hiby OS 好似有bug 觸發到會卡死/reboot

因為佢話你知佢生存緊

大 家用國磚有無駁用耳放,有無介紹

有冇ching 玩過呢隻？好過sif?

想放n6ii 連兩張板， 有無人有性趣？

新手留名，繼續煲緊對IT01S同King Pro

點解放既 巴打？

想轉墨菊或金磚配z1r
純粹係配搭上嘅問題
N6ii 真心有韻味, 操作又方便
有興趣可Telegram傾

已經屌左8+1私模

無試過呢款
nicehck同1 more係比較喜歡新玩法的公司

所以product好唔好係一水水, 建議試左先

如果打算玩平頭
聲菲爾KP110 $500
ZEVA/ZEVAXY-Superfire黑炎$ 100

兩款我都試過係ok

同路人

咩價位

[url]巴打7500，我肥花放梗7800
tg傾傾[/url]

N3 調音似 dt6，厚暖人聲，空間感寬，臨場感強烈，隔音再好d，低頻更強勁，解析也略為好，但幾難推下，可能要落 amp。DT6 半開放式設計人聲就較 N3 通透d。早排兩百頭係 aliexpress 入左隻，而家加番價就唔抵玩。

幾抵
不過out 左我budget

做左右耳唔同色係咪好高風險

你指邊方面風險 樣定聲

樣

我個對強子ve6唔差

我想做一邊深紅，一邊深藍/黑

整咩耳機 透定實色

新post留名留名

香港送大陸先要

係Nicehck

呢個牌似玩砌機試過唔少combination,但出品好求其的

咩料

行李仲未到
電腦無電無得用

无畏S8F掂唔掂?

墨菊有電咪得囉

玩厭了
退燒

慢慢燒啦巴打

當你買大陸version
香港保養通常唔幫你整或者幫你整但要你比手續費

其實香港直寄大陸呢條路係唔通行, 因為好多野都係禁寄
通常買大陸水都係去x湖關口附近自己寄, 一出去就見到郵局同幾間幾出名的速運

記住係x湖關口,其他幾個關口要寄野比較難搵

死灰復燃

有機會嘅

聽下歌冇話燒唔燒嘅

等你接手

我覺得8+1係特登整到咁柒 逼人加多500追加穩定木面版

其實一手機好少壞...

但後生仔都係唔好去鬼國,呢排狂捉香港後生去落口供影打靶相

香港買行啦
唔好貪平少少上去買
本來買dap都屈你叫雞添呀

放唔放二手？

不了

我都覺
華匠相對靚仔d

啱啱先出事去咗換一部

好少少

成個POST都係JQ
好似好吸引咁

A100都放埋佢，
又買咗咩新玩具

好耐無見喇bro

退燒

終於追番曬d post?

快速望過下眼
唉屌又要返工

上個POST好似先見你仲讚緊隻Maverick 3
做咩唔課返嚟

最近太多事情，心攰，歌都少聽

香港人

真ar

大家加油

學你話齋快速望過下眼
咁大張圖實睇到

巴打大把貨

香港加油

好眼力

我都想 個下好有衝動課金

好耐冇見

出咩事？

未退曬燒既，
仲有得玩既
放咗A100同巨人就有錢買架啦

好耐冇見
課到新DAP未

放曬佢

你收埋條巨人就有得諗了

未啊

換咗 突然開唔到機

a100已放？
咁多條放係屋企擺陣

最近都幾多新機出呀
冇聽啱咩

215巴收
我好多線 想全放

試咗n6ii不過太貴
等緊試dx160

再試埋墨菊
就會覺得n6ii唔貴

直入n6ii 毛誤

支持

係覺得兩個都好貴

盲入dx160咁大膽？

仲要頭水
發熱lag機睇下中邊樣
或兩樣中哂

dx220 lag到呢...

講真如果基本操控都lag，幾好聲都冇用

係 好難會諗
會用到燥

本身用開AK，岩岩入左N6ii...發現個cayin player 介面好難用。唔識Android，有無其他App好用，易搵到歌？

同埋有無人試過T1板，聽感如何？

所以永久唔用佢係有原因

我早兩個禮拜試n6ii嘅時候有拎過220上手，唔明點解解鎖會lag但係開apps唔lag

耳聽為實啊巴
就算同一種芯都可以有唔同調音

等ibasso

加錢升埋 amp9 dlc係另一世界

如果已盲入就

電話

未入就試清楚先
個價位好多選擇
真係可以試曬佢先

有諗過出新iphone就換xs

rich as fkkkkkkk

仲有比多少少系列

iBasso近年啲Android based DAP, 我個人嚟講滿意個流暢度
係UI Design柒依點唔太忍到
前DX50 + DX150用家

抄低哂佢地，再去試下先

2手黑磚

比較出名嘅牌子總有一班人支持嘅，唔需要太介意，跟自己喜好就得啦

T1 比較平均 原先果一張4497 調音比較多bass

hiby music?
反正成個系統都係hiby代寫

Sony Mega Bass fm radio同平頭塞

係一份情懷
唔係玩野
商台半夜 一切從音樂開始

N6ii 好驚qc唔得

我自已咁睇，上世代光環唔等於今世代依然享有光環，買任何野都唔好投放感情同啲爛鬼股票一樣，記住佢只係方便你用既工具

Hiby R5 行 $3199
DX160 行$2998

減兩舊仲留到錢買memory卡
UI柒咪用第二個app囉

等巴打食評
我都有興趣想入返部

最緊要搵啱自己耳仔

紫珊T1 4497
電阻式屏幕 要用手指甲
聲音我覺得比我手上嘅xdp-02u zx300好
可能我比較鍾意4497嘅聲音
部機大概係手機打機嘅溫度 都幾熱下
最重要嘅係低噪唔覺有 16ohm Dressage 14T^3

個介面都算合理 10年前正常嘅mp3介面
3.5 2.5

推唔到耳罩式 音量一超過5x% 聲音開始拆 顆粒感超重
入耳式16～32ohm 都可以接受

我都係自細捧Sony，現時電視同喇叭都Sony，黑磚用咗兩年幾真係無乜出過問題，但電話真係好唔掂，OnePlus 7pro用家。

紫珊

換op amp

喇叭用哈曼

你又要出手啦

人生太短

未呀，今日只係去左ssp

人生太短 出手要更大

買返去試

儲錢暫時目標

人生又有希望

快啲入手

有冇人有對真無線耳機有研究,有冇推介

未試過大魔王

試埋先再諗啦

又諗

大魔王正D

215最正

215巴 最正？

215加腦放，世界第一

請教大家淘寶耳機 kz 係咪性價比最高？
自己用電話聽歌，係咪唔使買太貴？

唔係
#1 有list
電話聽歌都可以好好聽

唔係
買kz你一定後悔

Ching 點教咁講？

解*

剩推單
唔好聽
同價位有更好選擇

Ching 有咩推介，第一個post 講果隻 seed好唔好？

seed唔錯 仲有同牌子sif
之後最近好hit嘅nx7
多小小就有tipsy
仲有coast audio嘅nebulae 係必試
試曬佢再睇下like邊個

電話聽既話 等多等
9月中Kinera tya會出 大約150蚊 ($19 usd)
調音算平衡耐聽

入過3隻kz既過來人 絕對唔會建議你買佢地既產品
你見隔離epc都冇乜再講kz就知咩事

聲菲爾DT6 200內
7HZ I77 PRO 800蚊左右

KZ 係堆單元, 但夾得好差
調音古怪

kz zsn 世界第一

k牌代理都掉好多錢推娜娜
一堆KOL係到推
要試試全金屬外殼動圈
透明版差最終版本好遠下

雷神係Idun嘅後繼版？

kz zst 中過伏以後永不錄用

隻pink lady係唔錯 人聲厚厚地 分析力算幾好 低音同tipsy比 量冇咁多 下潛冇咁深
唔鍾意紫色既話 仲有隻色係純黑色

印象中星雲好似好聽過呢對

有無巴打試過 聲菲爾 MT200?

之前用開佢隻K3003 但插頭壞左 而間有D衝動想入手 考慮緊入佢定係8+1好??
平日聽開ACG 女聲

有冇人試過【高端发烧旗舰BeatZen-EX8入耳式耳机ie80行货定制版千元级hifi】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳OWjPYk4hGnC₳后到👉◇綯℡寳👈

見識少，即係邊隻

兩隻應該揀8+1

有冇人有nx7評價

成班打手

果隻MT200有人試過伏？

求巴打們包膠

我諗我個問題應該超新手....
好多有線耳機係3.5mm頭. 要係iphone用既就要買個轉插. 想問下個轉插會唔會影響個音質??

會

咁啱有試過Tipsy，覺得佢個調音幾得意，不過唔係咁似我平時聽開個啲聲

買返原裝果條J算喇

咁pink lady都未必岩
印象中星雲好似清過pink lady

或者整隻q1mk2

請問悅耳個隻4鐵1圈係咪用shure個隻插針??

yes, 都係mmcx , 巴打衝？

唔好哂錢

係28試過幾次，低音偏細力
同8+1比各有各好
不過 8+1香港買未計cm都貴過mt200 六舊
耳聽為實，自己試真啲

咁我鍾意聽人聲同樂器嘅話 係咪應該mt200呢

本身用緊隻se535死左耳，有冇乜野性價比好推介，要mmcx

全鐵死忠？

我冇乜所謂，所以先想試下圈鐵咁，同埋要mmcx主要係用返d舊線咁

8+1

紫珊T1 4497 啲聲粗啲 厚身啲
反而幾適合呢隻平板 啲聲冇咁細利

8+1 唔洗問

google 啦

幾時入華匠？

星期六

暫時得啊

屌

好似差無幾價

請問有冇link, 搵左陣唔知邊隻

28mart好d

平就淘trn新線

又多部機狙擊m11

其實m11 有咩好？
除咗平

想玩

可以

精益求精

正

有無人試過bgvp 隻s12

v12先岩

push

搶呀

如果 華匠同水月雨a8 二簡一嘅話 你地會點睇
:水月雨
:華匠

mmcx係壽命上不嬲唔得

用番兩針

你個headphone係咩,好似幾熟口面

sendyaudio aiva
我都有

3人成行

邊到有nx7試聽

唔洗試 買

點解無人理 ...

唔想盲狙

有多d資料先啦

型號名都冇

想問下如果用順豐寄到香港，地址係咪可以直接填順便智能櫃？佢就會自己放入嗰櫃到？

山靈

淘寶應該有得揀智能櫃地址

尖尖尖

好耐之前買過巴德mk2

我都唸緊呢個問題，直送無得揀智能櫃，但集運就有揀，今次買左一件野，填左屋企做收貨地址，唸住大陸 SF 收左貨，再打上香港 CS 改做智能櫃取。

如果叫淘寶直接寄出智能櫃得唔得
因為我係強子寄

用緊ie40 pro
應唔應該換左iPhone條轉接線 有fd推db magix 4百幾嗰條

改左system

唔經淘寶system選集運直寄智能櫃會唔收

個人覺得，衰啲講畀多少少買q1mk2好過換jer仔

thanks 巴打
麻煩到痴線

你試下叫人直寄香港

寫中文姓名, 電話
address 打 sf 分店地址 同門市自提

呢個方法唔洗比手續費

同問 一皮以下dap有邊隻推介？
除左n6ii 小墨菊 黑磚

星際咁多間都無

右店好似有

推

我去3樓A鋪買，不過星際3層咁多間耳機鋪唔會無掛。
D鋪我覺得點都會有。

灣仔叻高姐係邊樹

叻屎高（英文）

想入華匠，想問配咩線好？

銀銅混編都幾好

銅鍍銀都ok

二手入左8+1, 同兔335DW SR比拼下

TRN V90 到左, 戴得舒服隔音好, 高音無 ZS10 pro 拮耳, 人聲更貼耳厚身. 整體應該係 ZS10 pro 低音強化版. 今次入手純粹 Jer 樣

睇落都幾型

BTW，條線係金銀混編？

係金銀混編，買 V90 送既，質素普普通通，叫做比原線好d。

lm一下

唔知婁氏搞咩

依家加密嘅意義都不大

第一眼以為係瘦仔個條，仲諗住問下咩聲

如果冇睇錯，Fiio都比佢告

依條係28都賣69

我見到jh上榜

Campfire都係
好大粒花生

Campfire咁大廠都中招？

係瘦仔嗰條
一樣

之前六百幾蚊嗰隻仲想買添
咁睇個款可能都係用婁氏？

呢到有無人試過oursl既334 /335

放二手8+1

呢個list正
比人攪得應該用真料

0.78公模？

yes

jq頭號打手都放8+1

放巨人 0.78 4.4

放8+1私模，磨下加粒耳膠就用得

你又放

why

無錢

8+1 你地用咩線，銀線如何？有冇咩平線推介，買完耳機冇錢買線

銀銅混都幾好，jq 條銀就太刺激

要升級裝備

墨菊

A100

貴，冇錢

大家買8+1嘅時候要留意下導管條邊會唔會太薄，圖入面呢個位薄到同透明膠紙差唔多

呢個post好多人都有買

會唔會易gg？

我果隻未到手

其中一條管外圍，都叫有啲彈性
睇下代理會唔會送修，唔會就慢慢倒啲aa膠落去試下

成日無線耳機都整唔見左一邊
有冇巴打幫我諗諗
繼續買番79人仔既qcy t1c好
定22x qcy t3
2xx人仔,但係假既bose soundsport free/b&o e8 2.0

仲有200尾人仔既二手onkyo w800bt

連價格都係追住fiio黎打， 2998 羊

條mw200

幾時入華匠

無咗件事

好少上嚟 咁岩壞耳機
係咪有人放8+1 見你地係咁吹奏有意試下

胖子

ibasso+ AMP9 dlc真係不得了

好過唔少台機

我又番黎喇 玩動物玩完好似冇玩過咁
早知唔立flag 話賺左買華匠
btw 會唔會有人收ig ve8
回下血

私模？

公模

冇上嚟一陣 8+1就已經被拋棄

好多隻800以前都討論過既，胖子淘寶間店俾人收左皮，只可以wechat搵個老闆買

Nx7邊度入最抵

香港全線加左價

有無考慮dt6 ,7hz i77po

Nx7 曾經最平做過400尾hkd,現在應該要500幾. 夾部分機怪聲

dt6係最平,200銀,咩機都夾,但設計問題配戴感一般
i77pro我個人評價比水月雨更好, 仲可加100蚊轉穩定木, 建議i77pro

前兩日試過太陽神鳥同三頭犬，都係覺得華匠好
所以華匠真係值得一入

三頭犬？？？

各位除咗215之外
有冇啲平平地嘅單圈推介下
筆直500樓下
聽開流行
偏好高解析

點解我隻公模個管係銀色

可能國版掛。頭先仲發現左耳個動圈可能有事，低音冇曬力

即係左右耳唔同聲？

係

你係未倒咗嘢落去啊？

未倒本身以為啪左高音先係咁
試完單邊聽先知奶野

換耳膠試下？

一樣效果，岩啦
左邊條管本身都有事。一次過搞埋

之前係唔係有巴打想收8+1玩吓

Dressage 4樓D1
有興趣可以望下

我仲要埋佢條銀線

推做低頻mode

源線岩唔岩8+1

我仲有排先拎到隻8+1
到時再慢慢試

未試過，唔取打包單話啱
個人認為 朝住銅鍍銀/銅銀混編方向都可以試下
大多數巴會都推用均衡mode

我見jq做 cm 依半年起貨快咗
大概兩個月就起貨，不過點都好佢地始終都係有少少qc上既問題
願你收貨之日平安上耳

唔洗refit最緊要

咁買多幾隻未？

通常qc問題出自cm上耳唔舒服？定係d聲有問題

我係插座問題

same

即係點樣？我收到個陣留意下

插頭會鬆 扣唔實條線

*插座

下,大陸cheap野都唔會wor

咩果座唔係現成咩

佢個插座抽插多幾次好易鬆 我隻左耳就係咁

你改0.78 la

本身就係

收到要留意下

um都會啦其實
0.78就係有機會咁
不過有d就鬆得好快啫

又買

仲未出現第一個華匠CM

等你買

有冇平平地既MAC機掣建盤, 好用同平

買完未無錢

要等咁耐 不了

可能係未整好

唔買都過唔到你心理關口啦係未？

配合返你儲錢個速度 算係快的了

巴打們 3舊水流下 宜家推邊隻

KZ果堆？

私模一隻夠了

有無邊隻推薦下？貴多小小都得 咩歌都聽下

順豐

耳機都唔得？
咁我買華匠要直寄澳洲啦

買啦買啦

我對耳機都唔知幾時先寄得

咁買未？

咁佢有咩解決方法

無
大陸海關唔俾寄，無辦法，等下囉
但好奇點解得我一個講出嚟，其實人/廠 寄到嚟香港？

前一星期先寄左
大陸直寄香港,自提櫃拿
可能怕扣貨要退錢比你

睇左
2019-08-28經大陸寄出去香港

sony A100 ZX507出咗
今年真係冇旗隊
ZX507 €830行android
A100一樣行Android type c

想買tfz secret garden 1代
係咪9月9入手最抵？

考慮清楚？
btw 理論上 係

買左對魔浪O5,有冇CHING用緊

係 好鍾意個聲底

Ching有冇興趣Secret Garden 3 我想放

對鐵無興趣，sorry

唔緊要

等kinera隻sif

咁搞笑

出左啦唔係咩

打錯
買kinera隻sif

未，係秦國

除咗大法之外sony憑咩賣得賣過大陸4.4 dap

幾錢

探古天樂？

寄去菜鳥/福田順豐站個到 星期六日北上去攞囉

用左kz zs3幾年 有無邊隻kz值得升級？

好貴

1k耳機仲有冇推介同e4k比如何
（打算買個可以換線的耳機長用

DT6, TRN V90, CCA C12
就係唔推 KZ

唔做打手啦

（新增：內容）反送中運動越演越烈，加上十.一臨近，美國聯邦快遞公司（FedEx）中國部門涉嫌非法運送管制刀具至香港，已被相關部門扣押；淘寶網又不會將面罩、安全帽賣給香港人。近日，內地部門逐步收緊所有內地寄往香港的包裹，本地採購業內人士向《蘋果》透露，最近在內地的樣辦只可以用順豐速遞寄出，而收貨也比今年6月前變得慢了很多，當中有部份產品被列入進出口商品抽查檢驗範圍。

from蘋果
而家真係唔好淘耳機住
分分鐘俾人屌用耳機線襲警

【耳机包数码产品收纳整理盒入耳式耳机MP3播放器耳机线数据线充电宝移动电源手表首饰品分类归纳袋便携手提包】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴RHfKYlqPers₴后到👉◇綯℡寳👈

e個9格盒之前係咪有人可以將佢改到12格,有冇教學,使唔使另外買魔術貼

隻華匠整左就三星期，連代理都問唔到進度搞成點...
會唔會要等得耐過同佢做CM嫁仆街

公模都要整？

2 pin?

user id

想問下 如果想係香港買華匠代理私模 應該要去邊?

問下店主有冇得另外買幾塊隔板, 我都係用多3塊隔板 6格變9格

但佢發左貨 頂

頭先問多次,confirm左真係出左貨了,molamola
等黎到睇下有冇得1格放2對耳機先

線唔粗嘅話ok嘅

冇錢買靚粗線

DS E12^3
對比14T感覺「大氣」好多
細細個錄音室同演奏廳，個種開掦感覺的分別

唔太夾CCDD少咗好多大氣感
人聲唔夠14T出 潤
整體感覺相似 但唔太有靜電味 高頻細節多
14T嘅大氣版本

DS EX^2 感覺好好多 比之前個測試版完整
高頻空靈感大好多 但人聲齒音唔刺耳
三頻平均

同抬三個人 三個人話價錢接受到
店員話定價合理

同價錢我同店員二揀一會揀EX

試咗店員Massdrop隻宙斯
平均 人聲比較乾

講番小小我知的野
暫時藍牙耳機, 耳機都送到
藍牙音響可能充公
上一個星期試左

條友驚充公的責任問題唔寄姐

樂彼出an機了，單4497

自家OS 定Hiby OS?

無detail得張相
應該自家an

太長追唔切post

幾年前入左隻悅耳七單聽到而家
想換隻圈鐵 而家已經唔知淘仔diy發展成點

有冇推薦？
$1000-$1500左右 直推iPhone Xs max
日本女聲 求推薦 （謝絕俾多少少）

想問下secret garden1換咩線

tfz no.3 同ti分別大唔大？

ok大
利申:木耳

我想問如果想買做運動無線耳機係咪求其買就OK定有師兄有推介?

本土隻Coast Audio Nebulae都唔錯, 1k嚟講

星雲

想問有google play store 緊要嗎？

r5 ,dx160 ,shanling m6 , fiio m11 pro

好似得 r5 / shanling m6 confirmed 有google play.

想買新機..

我都諗緊r5 同dx160 ,apk 可以上網download，係player嚟講play store 唔緊要

其實我只想睇埋youtube

fiio m11 headfi人話apk 唔到youtube. 所以擔心dx160唔得 同埋headfi話dx160用rockchip行andriod 好lag.

m11pro個THX係吸引。可惜個人講太大部

R5 好似話係行 android 底, 試過 4.4, 聲係夠大, 但聲底總覺得軟綿綿, 拋唔開an機調音, 最後無落手. 而家唸緊 dx160, 內置播放器好似係獨立唔經 android 系統.

請問邊度睇到dx160播放app 會bypass andriod? 我睇r5 廣告hiby os 話有自家”dta andriod global lossless output”技術可bypass andriod.

想問下係咪要另外買線，有無咩平嘅線推介

Jq 出新耳機！

兩靜兩鐵一圈

出左啦咩

衝!

但JQ 見上面啲留言
似乎 QC 麻麻地喎

早排個個 煲大完隻NX7
宜家風向又開始 吹隻DB3 ...

邊隻db3

同nx7 同一品牌
nicehck db3

見唔止一個FB post 開始吹佢
唔係貴嘢嚟

2899 羊有靜電

又要買啦

好似好抵玩咁，唔知有冇得試。

無上一陣水因為偷偷地課左對N8

香港係咪無得整4+1私模?

睇嚟有好多巴打已經升咗級

窮學生對住新iphone望而卻步

小變大

係兩間唔同店試咗兩部機～反而覺得R5唔多順暢，操作一般，入咗聽歌app就唔可以做其他嘢，Dx160就可以～聲底差唔多，160粗略聽實少少，整體感覺我會偏向dx160

好多鋪頭都到咗貨，星際好多間有

出現了

想問下cm 洗唔洗耳膠？
我加咗仲差過無咁

點解cm 仲要加耳膠？

買左8+1先出新野

呢兩部我都係揀左 dx160，推力感覺大d，mon 靚好多。R5 個 4.4 質素麻麻，人聲虛虛地。

唔知係耳仔靈敏左定虧左
我覺得係音樂細聲時會聽到d 沙沙聲？

條線干擾姐

似係player 底噪多啲？你用乜dap 呀？

同埋順手問下
唔同手機係咪推出黎唔同？ 定係用得手機都係廢？

手欚

係咪無play store
咩都要apk ?

手機

咁就係時候試吓唔同嘅DAP

咩黎？？我用緊雞野咋

咁去試吓Sony A55 walkman 啦

內置有個 APKpure，其實同 playstore 功能差唔多，搜完直接下載裝就得，不過d apk 係無官方認證咁解 另外之前網上見過 dx200 可以裝個 custom rom，有 playstore，不過d人話無官方原裝個 mango 咁好聲，所以都轉刷番官 rom。

千幾蚊
我隻耳機先舊幾水 v80

同埋我用spotify 聽歌 walkmam冇用

買啲駁手機嘅dac手指

有冇咩推介下?

依期啲人推ibasso dc01
我自己冇試唔知點 你可試聽下

Outputs 輸出
:
2.5mm 平衡

有冇3.5

我以為佢有playstore 添

Umm.. search下db magix?
利申 都係冇試聽過

其實好似都制得過
因為雖然我部老爺機有3.5
但之後唔知幾時會唔再出3.5

有新野smabat ST10

迷官音腔

友壇講緊NICEHCK—DB3

兩個圈--石墨烯

db magix AC3 知唔知邊度有得試聽下?

4.4有冇LO？

DC02 係3.5

又想問埋
可唔可以裝個hiby link駁電話
唔使成日攞部dap出黎轉歌

Ak xb100, $500 好好用

Ak xb10*

成舊餅咁就算了
唔岩我 我要果d一條短線convert 果d就ok

請問orb 2.5係咩？ 有冇3.5？

話是話
2.5 3.5 4.4
有冇話邊個頭最好？

試左，ok 喎
不過 Hiby 出黎d音質差好多，同用 Google Play Music 播歌一樣咁唔掂，DX160 預設個 Mango 播歌正好多。

app個影響真係咁大

有人都同你所見略同
仲要話贏過zx300

贏過zx300好正常啫，贏過黑磚就真係癲

咁又唔太可能, 不過黑磚 4.4 同小黑既差距又唔係 night & day 咁大既. 反而 headfi 有人會攞 SR15 同佢黎比, 因為大家用同一樣 DAC. 試過裝 moov, 聽無損 4.4 真係好正, 遲下唸住 join 埋.

而家就係諗住入門dap砌成套
jq自畫像定8+1
之後諗搭咩4.4 線
諗起都爽

啱啱問過,佢唔做8+1 pro喇

唔通要2手

今晚淘佬上架...香港唔知係咪同步...

下

8+1咁快淘汰....

唔撚係呀

試完自畫像放8+1俾各位？

我原本都想入8+1穩定木，屌但係自畫像連面版都冇得揀，不過有分0.78同mmcx

唔換面版 慣啦

有得揀不如做埋CM

做CM

請問邊度有得試下手機耳擴？

所以好多人討厭行android
點解咁鍾意封閉系統
software 就一定有bug

ibasso 個DC02就係3.5頭黎

可以搵下

我唔想盲狙
依家諗住db magix ac3/ibasso DC02
仲有冇其他建議? type-C to 3.5

魅旅都好似有條

Nanna 原裝配嗰條唔係ofc定occ銅？
點解會變咗混絞？
係咪都要10月先有貨？

唔洗買

jerjer線提升有限

但係依家聽到D沙沙聲有D唔係好鐘意咁

試下用藍牙播,例如fiio btr 3果類
或者係TRN BT20S

其實我呢D沙沙聲來源係?

many reason
例如我部台機如果無用防干擾線都會奶野

手機的話用jer線有怪聲可能需要你去download海貝音樂app再用獨佔模式

如果堅持一定要用手機
其實搵支持aptxhd ldac 的藍牙接收器仲好

或者講清楚D
我依家係用緊V60 3.5MM直插手機 用SPOTIFY聽歌
如果音樂細聲果時（例如岩岩開始播)覺得聽到沙沙聲 想知有冇得解決

想聽女毒 2000$ 筆直度
睇中弱水五鐵 仲有冇推介

ptt有評
不過你洗完3k再黎7k買sony
點解唔直接買10k dap

紫珊T1 4497 抵屌到爛

用緊 agger

等佢出雙4497

單4497 溫度已經接近iPhone gaming overheat
dual 4497不敢想像
期待4499多啲

熱到咁

煎蛋可以嗎

係咪聽到耳孕會懷孕, 然後要墮胎

over 40～42度
出街放褲袋要用袋袋
諗住自己3D print個殼再加塊金屬板散熱
個機身造大少少/加塊導熱板已經ok

我都係等緊4499
問過佢話要粒4499出先有得賣
有冇ching知幾時有4499芯賣

Ak 唔係賣緊4499啦咩

真係唔知，淨係知sp2000 行孖4499

應該係簽咗啲合約半年或者一年獨佔

off左手機的eq先,同埋搵下有無開左音效強化功能off埋
但唔升player好難完全無

你應該係講trn v60

V80至真SORRY

咩叫EQ??

其實如果我部機冇3.5MM
大家會建議買咩線好

買你部機有嘅插座嘅線

有冇勇者試過Astrotec/阿思翠 Delphinus 5 海豚座

8+1 聲點
似邊隻外國品牌耳機
暖定冷聲

JQ8+1 定水月雨A8
邊隻人聲正？ 唔想要tf10個種V shape 聲

我幾鐘意qdc 8 個種聲 但覺得大陸牌子唔想花成萬買
本身聽緊既VE2, JH5, JH trifi (日版）
其他耳塞塞哂落床下底
但我冇qdc 8 呢類豐富且分析力高 既耳塞 (人聲唔凹陷）
所以考慮緊8+1 或者JQ 新耳塞

見個個吹奏8+1
淘左同廠 JQ4+1 pro試玩下先

type-C

所以大家都唔推介type-c轉3.5?

其實依家係咪唔應該買耳機住？ 好驚買完運唔到落嚟

最近買咗隻gr i85 真心推介下，聽人聲非常有感情，低音都彈同實，一圈一鐵已經win隔離隻v90

幾銀

三百幾，同v90差唔多，同埋隻紫色係穩定木嚟

岩岩問集運 佢話耳機唔敏感

難唔難推

唔算難，不過我分别用兩部手機，一部普通3.5 推得麻麻，一部用htc type c jer 仔推好得多

我就好衰嘅，通常啲線仔就唔推嘅，一係就無線一係就q1mkii啦

梗係買player啦
新出部sony 有android 可播spoitfy 插type c 有3.5mm

淘完返來開post 出聽感

jer係ibasso DC01？

原裝HTC個條

大家有冇好jer介紹

qdc8 215

爆肺巴打喺唔喺度？
唔知點解冇聲
係咪燒咗？

如果比人你落單係唔會扣
藍牙音箱就扣硬

但部分品牌已經鎖左唔直送香港.只能私集

大家好,啱啱加入
以前玩唔少大牌子,我覺得呢隻唔俾大牌子差
手機直頭都唔會出惡聲
仲要有兩年半保養
試完就直接俾咗錢拎走
反而華匠唔係咁啱聽

最近想換耳機budget~700

睇中左Ikko oh10 , roy's headphones X4 OR MX05 有冇咩推介

比多少少上星雲

唔係好知咩係星雲 可唔可以講多少少

Coast Audio - NEBULAE

THXX 考慮下先

多數都係燒左

隻tipsy dunmer 耳機同條線 個接口好鬆 應該點搞好

圖左個接口好易甩 係咪有膠水專門痴返

拎去保養

就咁拎返去間鋪就ok?

其實要大約買到咩價格既耳機先值得去玩升級線

冇得咁講，你鐘意嘅話其實入隻300蚊嘅機都可以配d 100內嘅線，只係太平嘅線你未必會聽得出有太大明顯嘅聲音改變

因為我係度諗緊
例如300既機 配1000既線
頭細身大咁 係咪冇意思?
所以就諗係咪要到某個價格既機買線先有意思

d人就話線最好唔好過機嘅一半價錢，不過而家d機愈嚟愈平所以都好難講，因為靚少少嘅入門線都分分鐘過1000蚊

1000
話是話 我開始有少少聽到D耳塞既分別
唔係好識形容 我幾個月前買左AET07/08
好似覺得08人聲有種比較突出既感覺
07就整體有種有廣闊既感覺 個音樂好似四面八方咁黎 聽耐少少唔知點解會有種少少暈既感覺

唔知有冇講錯...

耳膠當然影響大，其實成日話最唔抵係玩線

平平地一對3X 幾好玩
仲有冇多一兩對推介下等我又試試開發自己隻耳仔

而家JVC新嗰隻Spiral Dot++好似幾好

JQ 華匠咁多好評 真定假呀

自己試啦，如果唔係我同你講話屌打大魔王，你又信咩

其實可以邊度買會多款？
定淘寶

唔0岩咪聽第二d
驚既咪揾d強國牌子入選日本vgp受賞既試聽
雖然vgp水份高但起碼架佬認可

淘仔有無d係大陸有實體店
可以做cm同即日拎得走
巴打有無推介？
budget 1500-2000左右

豬肉獎wor215藍芽都拎得

我當vgp或其他日本認受賞= 產品唔會爆炸聽得過既標準

屌打萬元定位SE846

可能有舖會租個場俾你自己diy

我記得某F都開過班教diy耳機
但唔係cm
Cm又倒模又打磨 佢即日拎得我都唔敢收

玩開耳罩式唔會覺
最近買咗幾隻千幾
好過好多五丶千入耳

有冇人玩過CCA隻十二單元

sosad 真係唔識野 如果係預幾耐拎 同幾錢

即日cm應該冇可能
公模即日造自選面板都有可能（預約）
不過做生意一定喜歡有時間緩衝
錢又唔多又要即場做

不如買公模算啦
2000以下可能做到三單私模

明解 巴打有無邊間正野推介

如果唔介意等想整cm 巴打有無邊間正野推介

正路JQ華匠， VE6

2000樓下喎

我推本地野 Coast Audio - Nebulae

利申: 打手

846竟然加價

請問埋邊度有得試聽下d jerjer線

依對1k打埋腳都仲得

柒牌包裝同藍芽線價值$4xxx

呢隻嘢唔係限做20對cm咩？

又好似係喎

玩咗年幾入耳式 耳機 DAP AMP cable洗咗啱啱十萬
發現講CP值 耳牛>入耳多多聲
耳牛千幾 做到三頻平均無偏聲
入耳式起馬貴個double
無計市場非常接受入耳式 846賣近一皮 痴尻線
入耳式音質無加價照加
要怪怪大陸土豪太多

口味好難講
香港本地個啲一千蚊CM
你認真試清楚先好買

其實只要有得試緊係試清楚先好買嫁啦

唔通大熱天時出街戴耳牛咩
攜帶上體積優勢唔講啦
真係焗到濕個下慘

麻煩大家
京士有冇得試聽嫁？

耳牛始終唔方便 由其夏天 點頂呀
除非家用

入耳好多都水份好足

耳聽為實
都係10月開始無限試聽
雙11 再淘

上次去灣仔試E12
代理正係入咗EX E12

問店員點解唔入埋14T
佢話其實兩年前已經留意到Dressage 14T
問老闆拎Demo 但唔肯免費俾Demo
要俾一萬蚊買
話14單元有乜大不了 咪又係冇bass
話手上隻14單宙斯仲好聽

俾咗隻14T bass mode個店員聽
又話同宙斯冇乜分別 係人聲較前

結果咪又係入貨

In ds, I trust

比個叻叻你

衰就衰在佢入門做得好差
人哋其他大牌子通常都有唔同嘅口味
入門都中階都有不同取向

但佢好似搞唔掂嘅就掉入門
自己都覺得好聽就放旗艦

想問下secret garden 1代換咩線好

隻14T 係咪好聽？

呢2日可能過去試下聽

係 細節多 人聲潤
平均mode 冇乜bass （全off)
我比較喜歡動圈個種量感

開關
1低頻2人聲3高頻
+2～3dB

要求？

中頻出返小小就ok

OFC銅

開低頻 係咪都無咩bass?

因為我聽開 Pop song 但都重人聲
唔知適唔適合

開咗好重
好多人試完都話原來動鐵都可以重bass
試下咪知
但其他依然清澈 係線條感厚身啲

會唔會重到好似 legend X 咁？

今日收工去試
不過成皮五 買國產
我未衝破到

唔知公模有無色揀

【LG HIFI Plus精灵模块外壳套件9028解码耳放便携DAC电脑外置声卡】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳K1siYNdTrtA₳后到👉◇綯℡寳👈

幾正咁wo

有無邊間有ipx頭 2.5/4.4線賣

plussound cable

唔會 上次試LX十秒耳仔痛
公模用egger樹脂 正常可選CM面板
試又唔洗錢 灣仔dna啲店員幾吹得下

香港唔少修理鋪頭都有ipx頭
不過ipx做唔到粗線

12mode on聽左一排
先發覺中意開人聲mode多
Bass一重就有少少糊 同無咁耐聽

我齋開1
1 2一起開人聲勁貼 高音唔出 所以勁蒙
如果店員一開始就俾你試1 2 3全開就分明趕客
近數字off 英文字on

我係屋企帶耳牛，最多一粒鐘就要抖下

咁我試聽
係咪應該只開 1,2,3 其中一個試？

建議先試全關 完全唔啱口味就放低走人
覺得低 中 高 其中一個唔夠 再叫店員開
仲唔夠就再開
都係唔得—>走人

其實仲有EX 同E12 不過人聲唔夠潤

我可能 試下開 高+低
試下佢V-shape 好唔好聽

唔該巴打

靜電單元 我自己本身麻麻
聽過幾隻靜電 覺得個高頻怪怪地
鍾意傳統圈鐵多啲

E12唔似特化高頻 有近似大耳的高頻音場（封閉式）

佢隻6+1 同 8s 如何

8T 一個巴打私底下同我講中咗伏
我就問佢你買之前冇試清楚咩
老實說我覺得麻麻 樂器分離度唔夠

6＋1s 整體都幾好三頻平均
唔會好似某啲hybrid 兩隻聲咁

唔清楚佢仲有冇做優惠價
正價就唔建議

7hz會出新的in ear,型號應該叫i99

過年後淘仔耳機會開始出鈹膜耳機大貨

聽鋼琴聲d底噪好明顯
係咪手機播必然既問題黎

你搵d 高阻抗既耳機 可能好d

尋日去DMA試咗 14T 同埋隻 E12

我自己覺得 14T 幾好聽
E12 麻麻
同埋 全部switch唔開好過開

但14T 萬五呢個價 真係唔會考慮
我寧願佢出隻無swtich 版 1皮好過

我用緊v80 係咪耳機太差？
Jerjer線係咪冇幫助？
另外高阻抗係咩 有咩淘仔耳機推介？

200蚊耳機算係咁
如果好少少 你買it01s 或者直接買真無線

瘦佬試咗 ZSX
覺得好似都唔錯 又平
有無邊隻 正過呢隻？ (想聽返傳統圈鐵 唔要靜電)

NX7 試聽 聽到高頻有明顯齒音
所以不了
網上有人話 煲返過百個鐘 會好正
又話要換線
暫時無咁多時間搞

zsx個聲場真係幾大，我自己配緊瘦佬平價銀線

trn im2如何？
因為之前淘左條v90個咪線壞左 佢話下次落單送返條新咪線比我 焗住買多條trn

佢調音風格係偏中低頻嘅
分析力一般 高頻唔衝 低頻頗厚
去瘦佬到試試佢先
利申：新手唔太識形容啲聲

其實jerjer線解唔解決到底噪問題？

我都想整隻玩下 咁平
但未諗到點配線

你用銀線 低頻會唔會收好多？

睇你口味啦，我就覺得我呢對煲咗差唔多100hr嘅zsx配呢個組合，啲低頻係唔錯嘅
我用2.5頭嘅，唔知會唔會有影響

V90, C12?

理論上冇分別
你用咩電話

Xperia 10 plus

所以底噪係冇法解決？

有無巴絲知香港做私模8+1 要加幾錢？

買個隻幾百蚊dac+amp bypass左佢本身電話個amp

新手lm

唔好意思
咩係DAC?AMP?
我淨係知jerjer線 又係屬於咩

我本身諗住盲狙ibasso dc02/db magix ac03

平平地買呢個
電話插呢個
耳機插呢個

Google: dac amp
兩樣野來
Dac 係數碼轉analog
Amp係放大器

請問各位

本身有條SE215, 想淘條藍芽線用黎做運動
用iphone

有無咩介紹？ 小凡？

小凡唔好諗

Shure 唔係有原裝藍牙線咩
另外fostex有你要既野

得一間有賣既
呢個對於消底噪係咪會有幫助？ 因為都諗住長用
Search過下係咪比較舊model ?
依家d電話都support ?

自己search過下 係咪呢d都係？
其實同jerjer線有咩分別？ 勁好多？

直接問代理吧

咁有邊間比較好？

原裝好似好貴

Yes
Jerjer線冇獨立供電
你買返portable amp for android 最好

呢d長用冇問題
可考慮用返sony PHA-1A or 2A 夾返你部sony 手機
我之前d amp 例如pico slim 咁 用6-7年先壞
夠你換兩-三次手機

因為都唔平 我耳機又用緊cheap野 所以仲諗緊有冇必要/買jerjer算

另 以上推呢d係咪可以解決底噪問題？

FiiO E17K ALPEN 2 USB DAC Headphone Amplifier

自己睇過下 又可以做埋電腦sound output
好似ok
大家有冇咩諗法？

嬲屌小凡
小凡出事都唔係第一次，第一次買左MK4 8芯嘅線配r8用，但佢條針太短，短到插唔實喺街到跌左no撚99.

第二次都係買小凡條MK4 8芯嘅，一插落lighting轉插就出事，音量低於50%的話個trn v80耳機沙沙聲大到仆街，就算高過50%,左耳都有沙沙聲。
我同佢講有問題要拎返去整，佢話包郵太貴唔包晒，咁我話退啦，佢又話寄件貨返去先退款，屌你啦！！！郵費平我就寄返去整啦。班客服都on99

講真 件貨有問題我退錢好撚高要求咩

係，你買jerjer 線冇用架
一樣係用返電話dac 冇bypass到
咪浪費錢啦

部部dac amp都做到

俾個例子你
你自來水 水質差
咪要買個濾水器囉 （dac +amp)
屌你走去換個新水龍頭（jer jer 線）
咁你水質有冇改善？

用銀線坊都唔用小凡

小凡好多人中過伏

咁你唔寄比佢，佢又好難退款既

明白晒
我大概search下岩價的 有冇人比下意見
Fiio a3
FiiO E17K
FiiO E10K
FiiO Kunlun E18

直接帶埋你電話耳機去店到試聽最好

間間都有得試？ 我又怕冇一間可以試晒
最怕被人伏 所以我最多諗住問定model先去試

上面呢個list 你自己有冇覺得邊隻會好d

大把dap都得
海貝r3 , 山靈m0
如果唔洗dap功能用手機藍牙射過去就考慮btr3

好過jer線, 又熱又食電, 有d手機支援得唔好

其實如果願意比到幾k
ibasso再加真空管 dlc ,一步升到盡

咁不如Oriolus BA300s
都係二千幾蚊 有真空管玩

最後冇買到自畫像,買咗無畏s8f

fiio q1 mark ii
Or
Fiio Q5s
This 2 better

Q1 Mark II 在搭配小耳塞下的音質水準，應該已經做到了飛傲以往所有產品中的最好水準[不包括Q5,Q5s]
From soomal

雖然話寫iphone
應該android 都support
你拎你部電話去試
雖然Q5s 你out budget
試又唔使錢， 比較下都好

Fiio BTR3 都係一個好選擇

我都有諗無畏
s8 pro同s8 f有咩分別

jer線最唔好係絕大部分一體式
當線材部分出事就成條玩完

藍牙接收器無呢個問題
但山靈開關同大細聲係share同一粒制(短按鎖機, 長按開關, 轉上下就大細聲)
跌過好容易出事,我已經整過

如果q1 mark ii 唔得
E17係咪都ok ?

我諗佢可能幫到你,不過我同我朋友一單過買咗s8f同s6rui，到咗先再比較，但係現貨面板同殼色唔係固定，所以你要問,我哋買個兩對都係揀穩定木要等兩個禮拜又撞正黃金週而且我喺外國加無意外最快十月底先會收到

我有睇呀
外國人係勁捧無畏，但JQ就識佢老鼠
我諗住遲d試哂d心水耳機再夾埋dap就搞撚掂
10k 內線，dap, 耳機全套換哂佢

我覺得應該係國內代理問題,如果有留心睇就知道以前description係俾aliexpress (鬼佬淘寶),入到去有機會係唔同鋪頭賣嘅，不過近呢一年好多國內牌子就由一間國內叫linsoul代理咗好多便攜音響品牌(e.g.無畏創新即Fearless Audio 外國得佢有, Tin Hifi p1喺外國又係佢首發; 我唔記得massdrop係咪同時間喇)，你估下係咩事，再者JQ冇喺aliexpress上架得淘寶有，如果買家唔識中文我估都幾惡搞，所以基本上我諗鬼佬知道JQ呢個牌子應該冇幾個,不過JQ量產自畫像取代8+1可能係想打入外國市場做好準呱,屌d鬼佬又想平又唔想試伏真係冇計,btw好多鬼佬聽歌取向同我哋都好唔同下,上次BGVP dm6又係咁一係就吹到上天一係就彈到仆街,所以我最後冇入到,不過又過香港有得試就最好試聽下先.

利申:尻噏,非打手

鬼佬玩女毒咪Rihanna Beyonce
即係pop
係我地亞洲人先王菲同日系女毒
都係0個句，唔同取向

我覺得應該係國內代理問題,如果有留心睇就知道以前description係俾aliexpress (鬼佬淘寶),入到去有機會係唔同鋪頭賣嘅，不過近呢一年好多國內牌子就由一間國內叫linsoul代理咗好多便攜音響品牌(e.g.無畏創新即Fearless Audio 外國得佢有, Tin Hifi p1喺外國又係佢首發; 我唔記得massdrop係咪同時間喇)，你估下係咩事，再者JQ冇喺aliexpress上架得淘寶有，如果買家唔識中文我估都幾惡搞，所以基本上我諗鬼佬知道JQ呢個牌子應該冇幾個,不過JQ量產自畫像取代8+1可能係想打入外國市場做好準備呱,屌d鬼佬又想平又唔想試伏真係冇計,btw好多鬼佬聽歌取向同我哋都好唔同下,上次BGVP dm6又係咁一係就吹到上天一係就彈到仆街,所以我最後冇入到,不過如果香港有得試就最好試聽下先.

利申:尻噏,非打手,打錯好多字改多次先,希望各位高抬貴手

唉,我係聽開v rock, metal, core之類多,所以有陣時好多人話正嘅耳機由其喺iem都唔係好啱我聽，我可以嘅情況下都喺用大罩多，而我覺得比較好嘅而我又有嘅係 Tin Hifi T2 (唔係pro), JVC Fd 01, 水月雨Kanas Pro, 同埋Penon BS1 (跑馬耳機), 希望對s8f唔好咁撚伏.

Q1 mark ii 可以line in 插 電話3.5mm
你試左先啦
Q5s 可以藍牙同電話連接 方便好多

我就雜食
pop, rock, pop band
極少聽女聲，所以我諗靜電唔0岩我
點知8+1 話停產真係gg

應該仲有現貨吧？

佢淘寶有link啊，你問下佢

真係要問問
唔得既就弱水6單或無畏
叫我俾iphone錢買耳機真係做唔到

1. 如果 q5s 你都feel到 底噪 - 扔耳機
2. Q1 ii line in 插 xperia 10既usb 條線 (10蚊到）要自己買
否則就用原裝線插 xperia 10 既3.5mm
3. q5s, q1 ii 都唔o岩聽 你可以放棄fiio， 考慮下mojo 或 ultrasone Panther ($4000-5000)

反而我覺得8+1 用黎聽人聲多啲，如果聽樂器既話應該華匠會表現好啲。 見巴打咁講，好似未試過8+1 同 華匠？ 如果未試過咪去代理到試下囉。

利申: 打手

會呀，就係諗住雙11前試哂d耳機
之後再揾dap

唔知雙11平幾多呢？

真係唔知
唯有邊試邊等

明晒
有冇推介邊間舖去試好？

總之就q1 mkii ?
其他fiio~1000左右既都唔好買？

我係擔心會唔會之後換電話唔岩用 我實係sony機

金聲
DMA
或者去星際 頭三層 行個圈
唔知邊間有 去搵下

未來嘅嘢好難保證㗎喎...至少佢今時今日都仲係啱用嘅

所以呢一部既問題就係咁 因為講明比唉瘋用
但如果其他就應該點都冇問題掛

咁q5s 囉
用藍牙5.0 部部手機都一定冇問題（過去，未來 出既手機）

我自己部用落s10冇問題，係條過機線要另外買

好啦...咁我等陣去金聲睇下
如果試到OK我就去馬了

去呢D舖OK嗎??

希望8+1唔好停產

果條 Bad Guy youtuber，直頭玩開鬼口水，15分鐘片其實剪埋3分鐘就夠 老美玩開粗聲，特別注重低頻。果隻 tin hifi P1 試完，除左人聲好醇厚好貼耳，其它高低頻，空間感都係一般，唔知點解會吹到上天。Tin T2 pro 就一對，果時唔識 ali 買 t2，最後淘 t2 pro 買貴左，我就鍾意用純銅線夾，人聲暖番d，低頻又多d，人聲確係好通透。

我本身就鍾意厚暖聲，暫時一隻 HK$150 既 dt6 經已好滿意，換條靚d既純銀線，聽 live 直頭係震撼。聽完 dt6，對於 kz, trn, cca 新出果批圈鐵可以完全免疫，試完只會覺得人聲薄又爛。

買左既話出下聽感俾大家知

Right shop audio 絕對冇問題
其他都ok

planar 音埸係咪會比圈或鐵窄，你都唔係第一個人咁講，但我真係唔想用咁多錢黎試伏

JQ話8+1 改成侧重古典, 意恩係呢家既 8+1 同以前唔同?
自画像係新耳機?

又錯字又簡體，你想我哋點答你

Westone w40大家識唔識？
我朋友算係送左比我玩

你UP乜野

8+1定兔仔334/335好聽

講左勁耐都未有錢買

上古中階野
有朋友話人聲唔差

我google 左見到都幾貴下 (對我黎講)
應該係完爆我隻淘寶V80
佢仲連埋條小凡線比我 不過我新手 完全唔知咩材質

咁又唔好用價錢去衡量一對耳機的聲音
話唔定有對一千幾百蚊既耳機俾到你想要既野
線材一開始唔洗太在意
認清耳機個聲底先再玩其他野都重得

建議試左先

聲音我未到果個可以講到大道理既LEVEL 我要再聽耐少少
不過我source係spotify 可能聽極都唔會好勁
但係起碼FEel到底噪爭好遠
V80都幾明顯下 定唔知係咪線既問題

兩隻都要

rich

335sr 低頻勁啲，人聲貼
8+1 平衡啲，中高亮啲
二揀一我揀8+1
但舒適度隔音就335

兔仔?

係，兔仔335dw sr

我諗會簡335sr
仲未有錢買
想换電話先

分析力就8+1贏， 不過我覺得你可以去試Magaosi k6，係兩隻中間

隻華匠聽左一個月就偏音，右邊隻動圈打左柴
比曬左右兩邊代理整，等左一個月鬆

今日拎返 兩邊唔撚同聲
除左新舊圈唔同聲 我覺得係連調音都唔同左

JQ做嘜撚野事
整到有返聲出就掉返比我？

Btw 隻自畫像代理已經有得試

點會唔識呀
以前好好
而家9成同價耳機打低佢

335音場大唔大？

我在國外 試唔到自畫像
試左出下聽感

小弟覺得335dw配005線好正

一千留下 推薦 kbear hi7
7百蚊到，好多日本仔玩
1圈6鐵

中高頻唔暗咩？ 005買fitear 原裝？

巴打係行貨？

咁搞法唔止係個QC 問題

唔暗

行啊 頭一水7月買
同代理隻demo係同一批貨

其實正常
Jh audio, VE 我都試過壞單元
廠講到明換完單元 新舊單元run in 問題 會左右唔同聲

岩岩忍唔住問JQ，佢就話係一換一 ，壞左換新

仲要人試加儀器試聲先出貨，唔存在整一邊唔整一邊問題

但問題係今日拎返
連香港代理店員試完，都覺得有問題
叫我擺低，要問返廠整過咩

屌 點解全新又會唔同聲？

應該似係淨係換咗一邊俾你就算，不過咁快打柴就

自晝像輕輕一試 Demo仲要係MMCX頭 無得用自已線 試唔真

聽得唔耐 覺得似分析力差左 音場細左的劣化版華匠

但整體風格接近 偏薄 清爽 舒服

高頻表現一樣 都係靜電果種清脆利落 （好大的賣點）

分析力同聲音密度比華匠低一級 換來係人聲較前

聽pop唔錯 但鐘意8+1 果種厚暖聲的人 應該都係會唔岩聽

呢個價位仍然係超值之選

8+1 好似會改版？定停產？

咁我值唔值得留低玩 我得隻淘寶V80

自畫像算唔算暖聲

唔使錢更係聽啦

其實隻野比起我隻淘寶野主要有咩位會好D?
比D貼士我等我努力D去聽下

大佬 你隻v80 兩舊水ja wo
W40 高中低音全面都好過佢啦
低頻 你聽下 taylor seift 既blank space 兩隻耳機對比下
再聽下 Hotel California 對比下鼓聲
高頻 你聽下巴洛克 個d既音樂
再聽下送禮勤 月半小夜曲，大會堂演奏廳

Taylor swift*

紫799耳放同佢隻699T1有咩分別，店長剩係話貴既好啲

大陸人講野你都信 好似有啲自打嘴巴

我覺得偏冷

我買左隻q1 mark2 啦
就算用v80底噪都少左好多 用埋w40就完全聽唔到沙沙聲
發現原來有2.5頭 如果我將來有機會買線 係咪主攻2.5好過

[member]你淨睇post 都見到唔只一個人話有問題
我覺得佢地QC 真係麻麻
講緊係幾千蚊的耳機

另外 華匠定8+1 你最好試聽咗先 取向唔同
我個人試聽係覺得 8+1好聽啲
不過都無買/member]

易斷

但係有冇話2.5好聽過3.5？

2.5同4.4都係平衡（左右獨立音源），推力點都大過3.5，不過最重要都係你個source

咁如果用轉插 將3.5轉2.5 係咪冇意思
值唔值得以後主攻2.5 頂多買轉插轉3.5有需要時用

有時平衡線想插返手機聽就會有用，主攻2.5或4.4都可以

好 咁我如果有機會就買2.5線 同埋一個轉頭
轉頭其實講唔講究？

冇點研究過，我多數買fiio就算

又係講埋啲傻閪都知假嘅廢話
我個隻早一個禮拜已經試到有問題
今日都仲未有消息
如果佢真係一換一就唔洗等咁撚耐啦
啲廢柴永遠唔明講啲垃圾大話係會仲撚柒

就是這麼囂張我賣平啲，有一半時間都在維修

$1000 左右係咪tipsy dunmer好？

笑左 笑埋右

首推 coast audio - Nebulae

Jq4+1 pro到左 煲煲機先

係邊度有？ 唔係好search到？
係咩換線位？

玩左耳機7-8年，得華匠一對係岩岩好一個月就打柴
仲要維修完都係壞，就是這麼囂張，就是這樣任性

其實香港代理好簡單姐，如果JQ真係一換一
反正佢岩岩返左批貨，即刻拆箱比過對我咪得
華匠又無機身編號，你慢慢等佢寄返對新黎
咪又係賣得返出去，唔知佢地係到拖咩

除非一換一係呃人啦（理性分析）

冇乜必要，直接2.5/4.4，有必要時咪開bt連手機
因為我係咁

留名等包膠

另外想再問
其實mmcx耳機多唔多？ 定0.75多

mmcx同0.78係主流，0.75少好多

話是話 點解MMCX轉0.78呢D轉插咁貴既

之後換線一定要2.5/4.4，聽過平衡返唔到轉頭

平衡轉3.5轉插係無用嫁，單純用得返條線，音質無改善

貴就唔算貴 淘仔幾十到百幾都有
問題係用完插針位又突多節出黎，唔慌會舒服

建唔建議 買第一頁講過既188蚊單晶銅線
或者天華7N單晶銅
咁我就可以試下2.5

0.75多數係平價國產耳機用
不過主流就mmcx同0.78，有好有唔好囉

煲左1個鐘包包膠先：
大家都知jq有得較均衡 高頻 低頻 ，

講均衡先： 分析力高 人聲樂器清晰 覺得樂器人聲平排 冇話邊個前個邊個 低音下潛足夠 但音場冇ie800個種震撼 中音溫暖 高音延伸不足 ， 未煲機已經贏左我另外淘寶隻弱水瑪莎好雜食 冇咩缺點

高頻：女毒風， 隻耳機變左身咁 人聲前過樂器好多 覺得似鐵三角im03 ，高音清澈 中音暖 但細膩度延伸力/張力/渲染力不及im系列

隻jq幾好玩 聽厭均衡就聽女毒吊打se535 已經肯定, 煲煲隻圈遲下再包膠

好似係咁踩咁 但我覺得jq 4+1pro cp值好高下, 不敢想像8+1係點

要強国還錢, 唔還就唔好管香港
仲爭2411咋
幫手簽名同搵人幫手簽啦

我明你講咩
3××蚊人仔，仲要刮耳

淘仔 絕大部分講幾N都係搵笨
我建議你出去鋪頭試下平價線先 ，試完可以唔買
聽下試下2.5分別大唔大，鐘唔鐘意先再諗

邊D舖頭可以試下
因為我有時覺得ON99 走入去又唔幫襯好似好運桔 又怕被人SELL到越黎越貴
淘仔就見兩三舊水 可以試下咁...

我上年聽就覺得4+1，係好顯係乜都爭啲既8+1
可能4+1配條銀線高頻應該有類似
攞把茶刀兜頭劈落嚟嘅刺激（耳）感覺
依家我8+1配佢單晶銀我直接低頻mode算，如果你想聽女聲小心配線好啲

但係價位上$2000基本上都做到4-5000既水準，我個人認為846平手/比下去

所以以＄2000同價位，佢都幾屈機下
（btw唔包括iem qc 問題）

JQ性價比真係好高，只要佢耐操、唔易壞就完美

+1隻動圈煲多排，表現仲好

運下桔總好過浪費錢買完唔啱聽，同人地傾下自己啱咩好快從中學到好多概念

記住有需要先買

睇見支針都覺得辛苦
仲勾唔勾到耳，唔會彈起左咩

好勉強，唔帶好過帶

JH特別麻煩 用4pin頭的線又特別貴 其他耳機又用唔返
外置分頻器個設計 又係得啖笑 整個啪啪制算啦

但怕好ON9... 我乜概念都冇咁滯
完全講唔出咩暖唔暖 前定後

無眼殘認錯 應該係jh Angie II

JH 條產品線多到唔識分

比起買耳機器材升級 先搞好音源
起碼都要聽無損啦

聽人聲嘅話，8+1嘅人聲係貼耳d，華匠就聽orchestra或者樂器俾夠啱

2000價位
想請教有咩推介

等你出聽感

近100個post 結論係JQ 4+1

或者上面推緊嘅星雲

Campfire Audio IO

咁可能我維持現狀算
短期內應該都只係聽spotify

就算spoitfy
好耳機既聲爭好遠
你有冇試過幾千到幾萬既耳機
定...你仲係中學生？

～30歲銀行狗
我係concernspotify 最盡需要到咩位既耳機啫
例如無損可能要用到幾萬既耳機先聽得盡
Spotify 可能二三千耳機就聽得盡咁

少年你太天真了
都叫左你落金聲 或dma 試
你是但拎隻JH audio / Vision ears 聽 spoitfy 就知
冇話盡唔盡
純動鐵 好易推
我都係9成時間聽spoitfy

MOOV 有最高16bit 1411 Flac 基本無損

Spotify 得320 mp3

你可以試玩下7日moov睇下有無野岩聽

我去左唔敢試。。。
怕level太低店主講乜我都聽唔明。。。

但係spotify 同人夾左一年

咪玩啦 你都30歲
十年前我2x歲拎住1000蚊去試過萬cm耳機都係咁
好簡單 是撚但指隻過萬耳機 插落電話都聽 聽完就話想聽另外一隻 再聽完就閃

試咗先,耳機用黎聽又唔係攞黎同人比較,就算識形容啊同一副耳機每個人聽感都唔同啦，自己啱聽先係最緊要.

我dma 冇幫襯過
金聲買過一隻幾百蚊AKG K99
但成日去聽

唔使同佢講野
一句：呢隻我唔鐘意，想試另外一隻

屌你地好勁
不過今個禮拜唔得閒 (大家心照)
我下次去金聲試下先 帶唔帶埋q1 mark2好？直接連自己spotify ?

Btw果度有耳膠 其實我反而想買多少少耳膠玩

有冇人試過銀線坊賣698條線,同398有冇分別

spotify不鳥
moov主打中文歌
tidal音質正但係mqa
amazon都出無損但香港無

有就帶埋囉，之前有巴打推介我 aet 07, Azla Sedna, Final E Type,而我自己都有用開Jvc EP-FX9M-B Spiral Dot(硬d)同埋 JVC EP-FX10L-B Spiral Dot ++(應該係fd01跟埋,唔知有冇散賣),我可能同spinfit 八字不合除咗cp800以外其他型號我右耳都tight seal唔到(spinfit真係好撚貴),又果係耳綿可以試下Dekoni Audio Bulletz, btw有時如果一個牌子用開某個尺寸，另一款可能要買大或買細一個碼

暫時睇Amazon 音質最好 開VPN夾硬用應該慢到聽唔到

係咪美國?如果係你有prime會員好似免費

Amazon 有香港歌？！

好遺憾地我隻w40窄管冇乜得點玩
得隻淘寶v80可以玩耳膠

W40 用耳棉啦

咩型號好？

Comply
同老細講westone 用個款

P series
SX100
T100

耳綿應該冇得試啦
盲狙邊隻好？

而家去OK買 MOOV 180天卡, 送多60天, 做到聽日25號. 啱啱開左張卡, 見到使用期仲係顯示180天, 之後睇番D條款, 原來要到10月13號先會顯示贈送既60天, 仲以為中伏 MOOV 無損音質正好多, 好多廣東新歌/新碟上網聽完連碟都慳番唔駛買黎轉.

係，冷聲底幾正，同8+1走向唔同

不過我聽法文同一d純音樂多 所以點解果時同人夾spotify

我去錯左7仔買 唔知有無得送

我見佢係淨係同 OK 做 promo，7仔應該無 你未開卡既話，試下去7仔睇下有無得退先。另外，張卡要10月6日前開，同埋60天回贈要去到10月21號先會顯示出黎(之前打錯日期)。

純鐵我會鐘意德國🇩🇪聲底，自然舒服手工又好

無得退......

其實moov有冇得幾個人夾？

有 3人Family Plan 68$

想問各位如果3000筆直
買8+1定自畫像好

試啱咗邊隻未先？

去試下好d

我對8+1應該下星期就搞掂

等左成個幾月，好緊火

淘寶搵唔到 請問有無拎

星雲本地野黎

兩隻聲底完全唔同 真係好難比較
一定要去試 約時間上紅磡代理到玩下

over少少應該都OK

諗住今個禮拜上去試

比你地搞到我開左個十四日免費moov
專登dl左首歌黎聽同spotify 比
發現我除左覺得女聲感覺近d之外 其他都聽唔到咩分別
慳返

new post

cd 質素flac同320kbps mp3 爭超遠